（真勇武）我iphone小隊 ，宣佈退出

轉會android
有咩介紹

Iphone 11

抗爭首選

仲未有人開08MS小隊?

Xperia 1 / Xperia 5

天人小隊退岀

iphone 11 max pro 512

P30pro

Skr 🤙🤙🖕

Pixel小隊

5有plus咩

都無話出
概念機黎

爆料大神仲概念？
MWC等睇真身

任何淫(sony首席打手)

但你做緊打手行為

終於連連登iDog都開始醒覺
無可能發生嘅事竟然發生咗
香港人有得救了